（慶祝) 反自動當選又多一人退出選舉！

反自動當選既前狗總餐廳經理徐逸昇退出粉嶺盛福

哈哈，抵撚死，𠝹票阿拿

反自動當選運動收皮指日可待

[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

自動界票 食屎啦

祝賀譚香文九區死九區

所以收曬皮

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

依家唔知邊d人需要落台，甚至送上國際法庭咩？

大家都知呀，咁要獨立調查委員咩用呀？

如果巴打有心，
請大家share呢句說話，大家一齊救香港

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

抵撚死

人地本身個運動主要就係做炮灰，如果佢地仲撞區死撐就梗係要屌，撞完區佢地識自動退選有乜好post出黎講

無一個係無辜

等等我搞返清楚件事先唔好屌前狗總餐廳經理住

譚香文嗰邊係亂鳩咁嚟，同有意參選嘅香港人係兩回事
有好多人唔知頭唔知路都撞咗去佢反自動fb page度以為係連仔搞

再睇返前餐廳經理嗰篇內文，只係敘述返事件經過
以我所知，係泛民愚民手段之一，簡單講新同盟想要盛福區，所以勸走前餐廳經理，再想老點佢去撞北區藍圖的華都區
（後來事件清楚明白後當然唔會撞素人啦，仆街泛民）

利申：北區人，有幫過下連仔區選，所以知道更多來龍去脈

即係真係無辜既？

咁做咩要退？又比人迫走

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派